連仔可唔可以好似劇透post 咁搞搞啲假標題狗

中撚左好多伏

agger

731

屌 721 831 sorry

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

仲有嗰啲乜撚都冇既所謂一手料post

不要說警察，說過街老鼠

831

聽日美領

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

假標題report 去黑洞la

樓主開係站務台連仔會易D睇到
我都覺得極有必要
維持正常討論好需要有既野

標題狗 足以證明 好多網民都係 幼稚既人

為左搶 focus , 做埋啲低劣行為去呃人, 不知所謂

係
假 topic 全禁言

支持連囝
劇透post嚴重好多

我地block 咗佢仲好
等佢地單地
標題黨阻礙討論

美領

push